只有你等人無試過人地等你

如題
人地遲你點都會等人地
你遲既話人地一定話你遲又媽叉你咁
甚至你遲幾個字d死剷都仲可以比你遲
呢d人個腦諗乜春架
利申我又比人遲到了

推

唔單只實質約人嗰種等

連俾人鍾意，要對方等自己都未試過

做咗幾十年人，真係白過